[NS] [PKM] Pokemon劍盾售前討論區 #2 無新消息討論又要霸住個post名等年尾

歡迎各巴絲討論各Pokemon正傳遊戲
此POST並非小圈子，同時嚴禁召開TG進行小圈子活動
禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

劍盾最新資訊(不停更新)

御三家：

男女主角：

伽勒爾地區 / ガラル地方 / Galar Region：

精靈對戰：

官方PV：

其他重點：
1. 2019年冬發售
2. 道館賽回歸

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

打倒超能貓！

敵將超能貓 is doctor roy lee

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

小圈子又霸住個post名

你老母上個post最尾個頁係到講tvb

都唔係討論pkm情報嘅

趁我唔係度 搶走1001？ 今日又會推得咁快既

@Finalfantasy
你個野壞左啊

lmlmlmlmlmlmlmlmlmlmlmlmlm

想玩機戰
點解日文偷跑慢過中文

唔齊夢球=冇儲 ok?

唔齊UB球=無儲 OK?

無你隻現充係到咪推快D打倒你隻BOT

內傷終於吐氣揚眉

已經準備好買ＧＡＭＥ！

好似齊

仲有半年喎CHING

我差UB

買定usum玩 差唔多架啦

生日快樂
我對自己說

生快唷親

冇得生旦既全部唔計

唔係既話unknown 你要捉28*n次

想問一下
早前說入坑的前輩們在哪了？

個賣相

去晒玩機戰了

Thanks HP

收返

更新咗未
見到人馬條hp bar未

DD生快

Happy birthday DD

呢個唔洗拋波希望用pro制

有必要用到pro制咩

冇

等佢出劍盾專用PRO制

花名搵我？

吹雪腳傷

DD生日快樂

垃圾動畫 不必上心
當同人咁睇算

聽日打唔打deck
想打完去買game同陀螺

Agger

去啊去啊 約左fd去bee 一齊啊

bee

ic
你地幾點到 ?
我應該兩點左右先去到

可唔可以快d 有新消息

我應該都差唔多時間

等下啦
話晒仲有成半年 , 新驚都唔慌有好多新嘢可以頻頻公佈

你個fd都玩ptcg

btw有冇骰仔多可以借嚟
我冇玩開要用骰仔的tcg
可以用嚟當damage coin嘅嘢得50個驚唔夠用

大把
你帶deck就ok

花名

嚟唔嚟

梗係黎啦

你記得你上次放我飛機 , 等住俾我用新手運打殘啦
或者俾老屎忽秒殺返轉頭

問定先
有冇人有玩bs/fe0

你地寧願去打卡 都唔願玩vcg

Die heart fans

出劍盾先

佢就係老屎忽

今次一定到
lala好多廚deck架

Roy蛇一頂十

拆哂喇

要俾你地廚死了

再砌過d新廚deck

你都唔開台 無人玩pkm架啦

永恆暴風雪

世界賽轉打DF都冇機會用啦

雪之天使

吹雪投錯胎
下世記得要做鄉下仔

去錯世界線
冇阿童木的世界線先識呢招喎

叫佢子孫係未來組成黃金國返嚟消滅班鄉下仔好過

普射直接射爆化身哈姆多

垃圾post

剩低嘅就由勇氣搭救

我依家先第7話
佢幾時出場

第10

痴撚線 gaogaigar招招都有動畫

手信呢

出場喇
型撚到

主角氣埸

去Beehive打卡既聽日VGC喎

應該唔會爆場

如無意外唔會但你都係早啲到，一定有唔少其他人玩卡

咁又係
咁我試下早d出門口

花名諗住幾點到？

Vgc會霸幾多位左右？

3 rows at least

一定唔多

1. Roy Lee
2. Mr Lee
3. Roy Sir
4. Lee Sir
5. Lee Xx Xxx
6. Roy
7. Wai Nan
8. Snake Roy

我一半～2到

我都想打deck

日本咁多卡舖

再早d試下點零鐘到

飛返嚟打

想問下有無人有 當年 日月 流出既 圖鑑圖
又係用真動物 去代表會出既 新pm

今年大家都應該唔會想要隻超夢夢架啦
我唔叫個FRD拎架啦

有得要就拎隻俾我

自己睇戲啦

有2餅帶

睇兩次

好撚眼訓

Bot

唔係好記得

csm腰帶
買返去henshin

超夢夢的霸氣呢？

我應該點半到

早左好多

我仲係apm食緊嘢

我未上到
啱啱落車

搭巴士出緊觀塘

未到

樓下

坐低左？

太貴，我好想要faiz

Yes

faiz 可以話咁多隻入面數一數二好玩
唔訂通常都貴架喇

訂都係貴

角落頭

worth

Poor

今個月尾有kuuga腰帶

+neo decade

你有幾多條

csm: dark kabuto/kickhopper/decade/denO/faiz/kaizer/ryuki/(kugga/blade)
dx: exaid/build/zi-o/drive/W/zombie/crossz/woz/evolt

咪得依d

漏左OOO

就快有光美睇

女仔但D鬚既顏色

又沉船

係觀廣都買唔到機戰

捉完即進

先機球

B2好似齊隊

蕭巴 水馬 天蠍王 鐮刀蟲 滅世蟲 吹蕭蟲

等陣先 點解B2對聯展進化咁有熟悉
之前又出過小藍發聲泡泡
依家又攞埋小銀嘅專利

無得買定貴？

我觀廣買架喎

Btw 沙田仲有好多貨

荃灣有呀 多貨

唔去荃灣買

咁可以去藍店同荃x(一樣黑)既
或者地皇

冇日版
中文冇問

中文版狗都唔屌

番好景/信禾喇喇唯有

講明全世界星期一先會有日版

Plan定5月玩乜game

@飛花

有中文版就好 無就當學日文

聽日去g點買

你風唔update
尋日都跑埋

買咗就上水變神仙
理得你

依隻都啱FF 有學生妹

咦唔錯喎 想玩

我都覺幾吸引

一齊玩

有中文就買, 日本一D野合我眼緣

想問下而家對戰

MEGA大嘴娃仲有無人會用？

單打63配TR 好好用架

新手想問TR係乜

欺騙空間
反轉岀招次序 , 由最慢的出招先

thx
Trick Room
開完之後就可以等大大力既mega大嘴娃清場

重新上路諗緊雙打隊

T for chat 呀

如果用trick room ，對手有帶taunt. 會唔會收左一半皮

學緊打63

單打唔識

有機會啦
搵到個啱的timing放TR人地阻唔到你，就係考驗玩家的技術同操作

63 TR成效唔大

點會呢 63 turn少寵少保護少
TR開左甚至有機會開到end game

因為我係小智 單打剩係識玩速攻寵

知/背左對面有taunt就唔好夾硬放

你一堆速攻薄皮 對家開tr咪高效

依排先開始玩showdown
好少遇63 tr隊

J死人咩

支持單打
巴打玩埋66嘛

應該會 但想徹底了解曬成個63生態先
之後再研究 66 同64

想入gen8對戰坑

歡迎加入廢人之路

聽住先

直接玩雙打啦

例如呢
其實組隊個啲都仲未好識

之前有傳聞廢除個體值 唔知真假
真的話就冇廢人了

我全部要

歡迎入坑

希望下個post大家一齊討論下

我入坑了 我又出坑了 你咬我呀？打我丫笨

唔會比你有機會開欺空

我代siuba講埋

一個月仲係到嘅我收佢為徒

踢

4舊幾水

入坑第一件事：入手6v百變

依家冇老屎忽派邊度會有

整一隻太攰
不了

始源勇者王正呀

呢度係咪有野學

條女正

依家連同比卡超影相都有明文規定

Gay test failed

我gen6個陣有
但gen7無玩對戰
想問係咪仲可以用xy oras過銀行去gen8?

gen8未有公布

無銀行全世界寄刀片

用唔到就係世紀騙案

用唔到銀行我直播打爆部switch

初出無得用, 留名睇打爆機

留名等睇隻game 出左半年後先出bank
is over 3000 years

其實唔出bank都係好事，廢事d老屎忽也文也武

switch都俾人破解左 新舊屎忽有咩分別姐

d咩6v6u公廁，球種之類

得4v

小圈子

仲有啲乜嘢全色違包神獸之類

可以有籍口再刷過

痴線佬

原來最M係飛花

暫時見最平二手usum 4500

用唔到銀行既話
唔少人可能會棄game 包括我

證明你唔夠愛

咁係香港買一手都係差唔多

我幾鍾意以前將隻種由0自己捉配到4遺

我應該都係會睇定gen8新寵吸唔吸引
同有冇新野玩先再決定既
不過冇得用bank既話
我usum既愛寵就冇得黎gen8團聚

4V都夠
係晒多少少時間姐

冇bank的話GF點每年昆多你地500円

1000 我雙BANK

我以前都係

後尾懶了 用4遺扑0遺算

無人講嘢嘅

好似有final form leak

揸緊機械人做社畜

假架D奶

打到交交交交交交交佳架未

反正我唔信，但好似係同leak sun moon final form 同一個人黎

邊有咁快
我啱啱先收到明人喳

明人

唔好將我的漆黑王子同垃圾鄉下仔比

除左簡體字同蛇王出POST之外我都唔會信

希望水主火主整靚啲

想火妖水幽草鋼

火鋼，水幽，草惡都ok

呢度唔會有人信所謂LEAK

煲水多啦，邊有咁多insider，係上次sun moon特別啲

要leak就唔該同我leak埋屬性、種族值同特性

是 火格 唷

FF

今期冇啦
上期班友都比人炒哂了

門前系列

蛇王都敗走pkm post了

留咗4日AL到時玩PKm

識留一定留10日, 放一星期打PKM

識玩一定quit左份工

做全職獵人訓練員

要開會, 不了

為咗份工放棄世界賽仲咁多嘢講

啦 經驗黎講pkm通常星期四出
我就預星期二偷跑放假 放345671

星期一就有啦，炒價咋ma

正日先有 含得 到時頭兩三日唔上得黎

Fini 賽4月4日兒童節報名

另外bulu拎得

@風律 記得參賽

我要日版 1000 兩餅照殺

到時我爆機開第二餅直播了

成功拎到閃光牛牛

閃光lele換閃光bulu

有意者洽

今次有冇人炒code?

次次都有架啦

Why u momo 金牛

唔記得打lor…

飛花係個邊1001係咪冇開post
成個post消失左

渣ga

原來1001左

開post用40版個template喎

我就知道

未知咪話update左template既, 我跟template咋

1001之後 係遊戲台 連個post都搵唔到
應該係三個月限期所以消失左

人去樓空

唔記得上個定再上個都係咁

十幾年無上過pkm post
今日突登浮水 推廣下旅遊景點

唔怪得尋日SEARCH唔到

HK＄95 買爆旋陀螺半透明膠圈被爸爸鬧！網民：成本唔駛兩毫子

呃…我前日先用左100蚊買塊紅色…

做老豆點可以唔明！

上兩個月隔離po講過西九有間賣80蚊

蘋果商場？算啦唔就腳
想搵塊裝落空氣騎士度 因為佢太發了 跟動畫所以買紅色

果日比花名屈完機
我決定加入風妖大聯盟

吓
我俾你副fun deck揍到嘔血咁濟

我果兩隻都唔多發
TT的qc真心差

人在九州，見到呢個諗住去吓，點知......

巴打好有心

南九州黎架 山長水遠喎

想影齊8隻(定9隻)？

所以唔會去

係twitter睇到人砌火暴獸+立Z的deck
好似幾得意

返工諗嘢太入神唔記得落車去唔碼頭
放工掛住揸機動戰士唔記得落車反鎖咗係巴士

唉 同唔到ff換

點解呀

得1隻 點換

你鐘意腹黑鬼定小氣鬼多啲

屌
我的生日同血型的主角竟然有個精神係手加減
仆街啦

Lele都未拎
bulu冇參加

加十蚊買啦

參加咗又咪俾阿叔keep到gen8

可能到Gen9都未拎出嚟

我XY啲配佈都未拎晒出黎

成打夢夢喺ORAS

え！？

FATFAT

LELE = 腹黑
BULU = 小氣

花名你買日版有無code ?

想買

我用超能貓做祭品 召喚黑魔沙奈朵

有

垃圾switch版要4月1號先有得買關

果d關我以往都唔買
做壞晒規矩

到時3周目都完

今次值唔值得玩二周目
V同BX的級數我都只係玩咗一周目

想行埋D分歧都要玩既
3周先有15改

剩係買交佳架嘅關

@染巴 蕭巴 roy蛇

如果我想挑戰2020 wcs
係咪要9月開始就要用19rules打到12月轉劍盾rules

季初似都係用返usum

【ご予約開始】「ARTFX J リ―フ with ゼニガメ」ご予約開始！確実に手に入れたい方は5月10日（金）までにご予約をお願い致します！

藍藍我老婆

姐係要諗定季初打ultra rule 點打

呢個leaf嚟喎

本是純白生 藍葉何太急

係, 我諗1月先會由ultra rules轉switch
sm打足3年 2017~2020

我要下年打到300分定200分
令蕭巴唔再話我bbg

㩒玩

ultra要打半年

得返半年比你鳩叫Z技炸

下年就要大叫 哈姆多 武裝融合

ArmorTime!

下年唔走數

貼錯咗

你都聽住先

以上全部人都聽住先

臭雞

Me not at

Ar

你就「拎300分？聽住先」

想問FF借直播機復興PKM POST

佢拎咗300分都唔出場好囂張

FF呢

唔係我唔想開 係有事令我開唔到
有機會我就再開台架喇

劍盾出先定FF開台先

我覺得呢個人相當有嫌疑

Diy個隔音室咪可以直播到呻埋吟到冇人理你囉

咁大工程

要執晒啲本子出嚟晒太陽

一陣成大陣腥味

我啲手信呢

你要咩手信

3500yan左右嘅um
或者垃圾花舞雞黏龍bb

痴線 我唔打J架
再講 作為收藏家 點可以整污糟d collection

買個飛機杯俾你

口呆花

朱古力

又唔見你善待自己隻超能貓仲要比燥狂拎去虐待

仲有留低咗我送比你支避雷針

易小姐形狀嘅我

幫你fwd俾佢睇

一係你自己揾佢倒模，我幫你揾人tailor-made

點開口

我...我...我想要你個X

唔睇user name以為係衛藍

冇女但又唔打J

聖人F

童子之身

劍盾, 咁出第三版叫咩? 劍2盾2?

定叫最強之盾

矛/槍

時空聖劍 空間神盾

有聖獸睇未

聖獸要去返隔離陀螺POST睇

X劍Y盾

你跳左 真實聖劍 理想神盾

ok喎

參見牧埸小圈子大佬石巴

pkm po竟然講pkm

唔會再打羽毛球

Cuphead

家暴未

想問下帶心靈香草的話
比人下馬威可唔可以照出招?

Mental herb防唔到fake out

THX

浸過咸水果然唔同D
人地中文問英文答

每次見到starters都諗起happy tree friends

識畫畫嘅男仔真係好charm

Wai 5 wai 牙？

同twitter嗰啲真劍勝負比你真係比下去

唔想比

叫你畫瑪莉露麗做乜搞我黏龍

威過昆士蘭威士忌

還澤囝一個公道ok？

我這樣討厭 他完美如此

你老母新三主角要搶埋閃電爆破黎用

一星光同野板招技似炎之風向雞

你地三個有冇足夠的牽絆用呢招啊屌你老母 ! ?

花名你quote錯咗喎

證明我嬲到爆

豪豬仲要仲（重）傷緊出唔到場

收到UM

就黎一個月都無新野

好耐無玩
閃光隻卡璞 牛牛 咩性格好

Why 我果份呢

代表新作比sm內容更加小

Adamant

Serious

汎用：加物攻減特攻
我最鍾意：加速減特攻

moon住二手post

我想講

煙草超好看的耶
中毒了

速專極速劍舞Hax slide

咩係煙草超 新品種比卡超

駝鹿監督果然係天才

睇完11話之後唔吹奏都唔得

買BD啦 仲望

岩岩收個餅二手送埋1 set帽超同1隻瑪夏多

唔幫我收埋

人地得一餅咋

邊度收

咪話左moon隔離二手post

準備開始第5次旅程
玩到生蛋屋停

觀念正確

收左幾錢

$200

學你開POST先

日本最平二手4500yen，其他二手都升晒價

好強好有心機
為左更多抽獎機會

佢係真係無UM先買

其實諗諗下唔玩都得, 有個save就抽得蛋, 最多跑幾步先送隻蛋過去

你要刷神架嘛 佢有冇捉到？

呢樣冇, 個save開始冇幾耐

比套圓柑球我

拎左D超就洗左save了, 玩到後面先俾你, 唔知要幾耐

話說FF有無諗過畫返SET連登PKM STICKER
波克飛機 吹蕭蟲 閃雷鳥 瑪莉露麗 立Z 黏龍BB ETC

單純係冇idea
如果你起個草稿我就好快整到出黎

想知早前入坑班師兄
人在何方？

返到香港搞

一擊必殺

垃圾game點會有人入坑

終於到2島

就快唔洗玩了

完全冇動力打開隻lets go黎望下

琴晚FF提左我要刷神，所以要玩到尾

Let's go 雙打對戰

老豆幫我整左隻美6坦
完全冇興趣打開佢黎睇

叫佢整咗隻進化先出聲啦

同你老豆講

. 我認為啊，耿鬼是世界上最強的精靈了。

GO到儲左400粒糖, 知道點上GEN 8先進

我都唔知進左未
想知
但唔想開機睇

薜丁格的美淥泹

熱水裏的甲賀忍蛙

話說IG最近咪興係stort 畫公仔

我囡囡tag咗我叫我畫比卡超

有無乜嘢好sample照住畫好

你囡囡

Topic有pokemon係咪可以cut走[PKM]

[PS4/Switch][SRW]超級機械人大戰T集中討論區(5) 入CODE啦各位

隔離機戰post都差唔多姐

FFBOT

兵，全部都係

OOO出真骨
又要訂幾隻鳥

一隻紅綠燈就算了
想佢出埋架車

我傾慕嘅囡囡=我囡囡

冇玩ig
依家興畫比卡超？

係
你可以創造潮流畫超能貓

冇人識

冇朋友係咪冇得玩

有女朋友唔可以玩啊

ig就係俾潮潮玩

開ig冇朋友冇街去 唔知有咩用

#mewtwo

法國内清成日講大話

I lovePokemon下一句

咁你要學吓內清啦
ig story幾多姿多彩

所以香港內清唔講大話

法國FF應該都有學生妹女朋友

超能貓本來就只存在於法國 (Gen7前)

FF就係學生妹

FF除褲

蕭巴隻比卡超

星期五晚靜到連超能貓BOT都唔出聲

到三島

到四島

打完究極之穴劇情, 收工, 整埋閃符就可以刷閃

玩得咁快

老細個女好鍾意PKM
咁晚食飯同佢企咗好耐
係咪可以上位？
PS 老細個女讀緊小學

準備做ceo

做埋分部長 好幸福呀

隔離啟暴龍post幾熱鬧

Link

專業訓練員

啱呀
如果有日我見到火貓無裝fake out威嚇我會睇

係專業訓練員嘅角度黎講
超能貓係廢貓 就算加埋夢特都係一隻普通貓
相比係貓黎講 我會更趨向用火貓 火貓仲勁過佢

火貓VGC18未有intimidate 都照有人用

咪比我紙劍格Z一嘢秒晒

所以火貓根本唔需要intimidate
gf 設計錯誤

要求GF開新特性 心靈恐嚇 出場扣對面一級特攻

最近玩返sm有野想一問
卡拉卡拉日頭升到28lv會唔會進化做原本地屬形態？

唔會

USUM先有得進化原本型態

總結': 垃圾GF

柯波波 表示

加埋雷超表示

6隻6x lv開局速推

法國換咗電話好難返工偷上連登

熄左個face id佢咪輕鬆睇massage

Massage

熄左face id去揼骨都方便啲

點解
An狗唔覺用手機上連登有咩困難

染巴係咪set錯開台時間

2隻閃木守宮
1隻閃吼吼鯨
1隻98IV

少閃但成積唔錯

點解飛花爆完um無耐仲有時間go

um未咁快刷得呀，要再打後d，唔係刷唔到女女石，仲要搵日出黎插你地d bank拎閃符

我拎晒d bp走先咁

唔好變哩數就得

依家無得變

換咗新電話順便換新wallpaper

又幾cute喎衰鬼

囡囡見到會點?

有D想砌返隊VGC19 ULTRA RULE
但手上得UM版，既冇IDEA點砌又冇時間捉

真毒wallpaper從未岀現過囡囡以外的選擇

一部囡囡，一部金塊

蕉嫂就蕉嫂啦

佢知我沉迷pkm

上次屌鳩我話我掛住打let's go唔搵工

蕭小姐今次生意幾好
好多LET'S GO玩家買超夢夢

[url][/url]

返黎未

聽日返

終於買到佢

下個禮拜睇我表演

聽日呢？

不如問下星期係咪真係出現

咁就要問波克咇咇豬了

幾時講過係打PKM

原來爆1周目都係11個鐘唔駛

幫我爆多餅

無人理

我黎打下

恭迎慈姑觀音

何老師

BG黎我黎

點解我usum d努力值練極都錯
有病毒打7隻就爆252?

係咪有連鎖 ?

留名等睇起咗身都係遲到

有啦但係唔撚岩
2項252再加一項6
6個個永遠唔岩
唔知關唔關未練到100事🤔

有裝手環？

最尾一項係4(total 508)

未起身

有裝
連鎖係咪打第一隻已經36?

你用幾多lv的數值去睇

我知 但通常個2點無用都會照打爆埋架啦唔係咩?

bot確認

6v黎

我問得唔好
你點知6果項出咗事

個體 31，其他兩項252
淨低6點打爆hp 但係計出黎個stat差1
可能因為我未練到100lv?

咁係了
你要跟50lv個數去計
100lv會有機會唔同

照計50lv打後都準
可唔可以貼stat果版嚟睇吓

出左街晏d今晚

有冇人打vgc

黎觀塘咪有十幾條友同你打

係觀塘就有一車車vgc player等你挑戰

咩黎

小圓都唔識

剩係識DOREMI

weak

快路快騰匙

染巴 下次可唔可以搵埋我出題

超能學生妹名威vgc

問一下VGC19 Ultra Rule

PRIMAL KYOGRE要Modest定Quite好??

專業人仕做緊直播

家下玩緊out查規啦？

一模一樣

好似四月開始

歡迎提供ideas

以下邊一種組合可以完美聯防所有屬性攻擊

A. 咚咚鼠 黏美露龍
B. 鯉魚龍 大鋼蛇
C. 勾魂眼 超能貓
D. 閃雷鳥 月伊貝

特價

幫手買隻UM 唔該

邊度特價黎

你sure我買架喇

SURE

痴撚線價錢

橙, 又唔俾我早D見到

買多次US囉你

巴打係咪買左啦
邊度方便交收

已買
下星期日pc交收

好
咁我砌埋隊打比賽先

仲有雙版199

早知叫你買雙版\

BTW 邊度買架

你係邊到買, 點解咁平既

話唔定飛花你餅野都係99蚊 然後放200

係度講會唔會令到你黎到就無晒架

買左就算了, 收左廢事煩
下星期去PC插bank

波波波波波波球

垃圾game鬼有人買咩

要插BANK早D講
我屋企機先係圖鑑機

飛花收whatapps喇

曱甴屋

突然咁平

mss係皇巢喎

皇巢姐係邊度

自己睇playpokemonhk

痴線勁撚到

今集打得幾好睇, 下集開始聯盟篇了

IKUZ MOERU熱NOBATLLE

未出POST

邊度係皇巢

蟲系大師

被馴化左

仲有無ＵＭ？

觀塘

有啩

Thx

等ROY蛇消息

多謝情報，已買

你衝左去買？

SP2畢業了

如果某裙小姐冇quit U, 事主會唔會係佢

Pkm畢業未

其實邊個係裙兒雞

pkm傳奇女玩家

Pkm有女玩家嘅咩

每次講裙雞就比人負評

終身學習，冇畢業呢會事

唔玩啦？

想分返d時間玩下其他game，以前經濟唔許可冇計，依家有能力想試多d唔同game

我就以前由玩其他唔同既GAME,而家集中返PKM

你買um做咩

有D S神無
19 Ultra rule 可能用

Pkm no.1 fans冇齊晒兩個版本

之前成3舊水

你地各有幾多餅us um?

非痴線佬所以各一

2餅s 2餅m
2餅us 2餅um

s x 1 m x 2
us x 2 um x 2

好似係

唔好棄

Gen 8前都得既

4個版本各一，加多隻s digital

4版本各4

有冇玩足16次?

玩到第一個pc就算啦....

Sm既帶呢到應該冇人夠我多

報數啦

依度一定係我最多

又用我地d帶黎威

行開啲

火狐假火虎威

仲係香港 想喊 唔知趕唔趕得切fini

開黎見我

Bulu唔值錢就算啦

#O:-x)#

頂你搞到我出左bug

賴勞快騰匙

型

返工又遲到 大老山塞咗十分鐘

想問早前話入坑班師兄去哂邊？

想問早前話去參加vgc果位師兄去咗邊？

岸本惠

幫你轉到相關部門
有關談話內容可能會被錄音

恭迎慈孤觀音，渡世靈顯四方
敝寵受因果業所困, 今願獻我光陰, 以保閃運亨通

首先拎你d帶去浸女兒紅浸足七日七夜

花老師

小計

有無人識英文？

對唔住，你所輸入嘅指令唔正確
請重新輸入

痴撚線公司

本公司沒有英文語音服務
多謝你嘅查詢
掰掰

有咩慘得過訂咗卡滿心期待去拎卡，諗住今晚開卡開到脫力
點知間舖原來今日休息

就係卡舖聽日都休息

再係後日東主有喜再休息

痴線㗎你地

橙

好彩近公司唔使蝕車錢

仲諗住黎睇下有無oras xy bw執

sun系列無晒

個個都0仔無人穴穴

喉嚨痛 weekend點算

囡囡能治百病?

PKM 卒

照咁嘅進度趕唔趕得切星期五1001阻止ffbot

一定唔得啦

心情文：
做人真係要腳踏實地
唔好件事搞好 諗尾畫蛇添足懶醒
一野搞爛成煲粥

今次冇事算你好彩 特此記以自醒

返工出八成力好了

八成都厭多 同一擊必殺命中差唔多就岩了

@染巴

下次PC係幾時?

好眼訓
早知射波打機

唔係今個禮拜日咩

唔係mss嚟

星期日上晝要拜山，最快都要下晝

你有無見過除咗租商場外 會有朝早嘅比賽

想落場打
唔係的話呢幾場都係打到四五點先完，夠時間過嚟玩

想搵人插

租商場個d唔係比賽呀

租商場果啲先係比賽

因為租親都係打BO3

BO3先係VGC

PC MSS 都只係cp分數上既分別姐

佢目的都係想插我拎飛行里數

染巴未上水代答
4月都唔會有PC

即係得返31號

起碼可以即刻確認到犯人先

有一場PC你唔好出嚟柒啦

咦之前染巴咁同我講既？

想去

#NextEvent 03/31(MSS) 04/14(PC)

呃好吧..

ＦＦ染到有朋友

話說啱啱brainstorm
呀姐知我係game player
問我平時睇開咩youtuber
我答咗hamburger 佢問 who is hamburger

最後我唯有答playpokemonhk

HKG Ivan呢？

0/10重作

計畫通

咁同染巴你講定先PC我黎唔到

OK

漏咗是咁的

我代FF講ULTRA SERIES

你出現先再算

有得講就出現

你有沒有問過我呢

KFC新雞幾好食

你需要一個Z技專員助慶

有人話中伏

咁你識唔識讀Menacing Moonraze Maelstrom先

嘻

甜甜地幾好丫

個樣真係好on9

正喎

香港就講返中文啦講乜嘢英文 除咗小精靈名之外

咁你走啦

siuba唔會part你架喇

唯有等siuba參賽

Serebii Update: Special Battle Rules Season 15 rules have been announced. You can only use Pokémon that only know Metronome.

我的揮指只會揮出一擊必殺

咪即係上上年pmo

話說我隻仆街芒糕變咗icon

點解會咁

點做到

點解會咁

改FILE

係咪指自爆

踢爆我

大自爆

屌 原來星期日要拜山

唯有拜完黎觀戰算

我用緊Iphone既年代都試過整一機有2隻唔同既日區P&D

我都試過果陣

自己隊友自己搵

第2隻只係用黎抽第2個AC
我個主AC當年出赤紅龍就起手返唔到轉頭
不過最後都係玩主AC算

嘈咩 當年我服部同風魔起手打到我痴障

咁高深
我仲以為就咁用DVR之類apps黎改

日日睇住黏龍比人打感覺良好

多謝FF

M

有呢D起手要感恩
第一期金強都冇隻
有奶便是娘

痴撚線
去表姐結婚飲
見到外家親戚有條囡
13歲 已經有蕉蕉嘅高度

女好早標高
但好快停低左

見人地咁高差d食咗 ?

158？

目測已經有173

話咗要
150-155 包臉 瘦底

扮乜

努力推post星期五搶1001

要求太多 , 唔驚到十七歲都仲未有女

我覺得學生妹要求大啲

話說自從FFBOT出現咗之後ROYBOT就好似收咗皮咁

玩左大半日SHOWDOWN，究極奈克洛茲瑪好鬼難用

好似唔進化用返DAWN WINGS或者用返露奈雅拉仲勁

忙

用Moonala仲好啦

所以咪一直都

有新野梗係想試下，只不過露奈雅拉太萬能

光龍好勁喎

試下唔好用火貓

等siuna表演

學生妹

想打showdown單打

高過你架喎

Showdown 單打剩係會玩random 66

經過屯門某"名牌"小學
好多學生都同我差唔多高
利申 176

風律幾時再同我打66

有冇人有Lock screen的apps推薦

咩係lock screen apps

Er...即係我唔想用原生的lock screen
有冇d咩apps定widget(我唔識分)可以取代佢
幾年前我用過呢d嘢 , 但對keeyword冇晒印象

再補充吓
原生lock screen係乜都改唔到，加唔到其他widget
我想的係用一個其他的lock screen，等我可以自由用其他widget，加落去lockk screen度

養返好把聲了

今晚睇第四季

我唔會再第一局比人殺

伊貝走撚左

走得好

無pkm

未有

養過隻
養左大半個月都仲係隻G伊貝
我懷疑唔走唔會比你重養

便秘伊貝

伊貝唔會痾屎

同港女一鳩樣

爆左幾多次100分

小計多惠小計多惠小計多惠小計多惠

有無人有多電力增幅器 想求助進化電擊獸

滑浪攞32bp去戰鬥樹換啦

好想快d睇pokemon新動畫

拎完可唔可以搵巴打通信進

夜啲上嚟揾衛藍

乜嘢衛藍呀？冇人識你喎！我就叫食蕉Ｂ。你識唔識呀？
識
依家冇人識你呀！人起朵你起朵！

1月8 MSS之我見
改編自古惑仔4戰無不勝

點解玩POKEMON？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以怯你；
我唔鍾意你，我可以冰你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過HAX未呀？你見過一擊必殺未呀？
你話歐分你偶像吖嘛，你見過歐分未呀？
香港水箭龜王吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢班吉拉畀人core咗佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住佢隻4速班吉拉，死，佢救唔到。
佢唔想繼續舞，
但係佢冇辦法，
冇得返轉頭，
4下龍舞丫嘛 好巴閉呀?
你話班吉拉MEGA好用丫嘛?你見過忍者蟲未?
你知唔知歐分諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做八強，
佢唔想唔玩POKEMON，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，玩唔玩POKEMON，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，出錯招，冇得返轉頭。

鍾意/睇左請俾個LIKE/COMMENT

我退出呢個post

有無人識用excel整依個圖出黎

好易姐 縮細每一格，填色

今晚

Standard deviation ?

好呀好耐冇打架

返緊去，等我食完飯沖埋涼就開波
10點，10點幾掛

要砌隊

係

你知mean 1SD 2SD 點會整唔到

慢慢，今晚睇你頭
我本身有幾隊未同你地玩過

Btw ou rule is okay

點整

話說是咁的
四月又到 我又要去TVB了
今年同上年一樣嘅係我又比人推咗上去參賽
而不同嘅係囡囡不再係我身邊支持我令我爆SEED

咁就已經決定咗做咩戲...

屌 點撚算 乜嘢叫做PM我地唔知

得閒開一開台

正呀！不過準備沖涼。。

法國手機睇 留唔到言

得呀 , 我都係手機睇

隻狼

飛花

一擊必殺 all miss都嬴

訓覺lu 部機繼續封塵，等下次2大台主再開

FF識做啦

結局個下笑真係令人好心動

這算甚麼知識

漏咗顏色

唔識閃嘅超能貓同垃圾有乜分別

睇咗第四季未

未

尋日比FF捉咗去66 4p

PKM耳屎

無（新）女玩家玩，不了

@飛花
有yoshi買啦喎

德國特別版？

都要等放工

射波啦

唔係PKM / MH, 不了

要玩隻狼，不了

狼人呢咁

湖人呢咁

For those of you with Pokémon Bank, new distributions have begun. These provide the Pokémon Oranguru and Passimian with their Hidden Abilities of Symbiosis and Defiant respectively. Passimian has the moves Close Combat, U-turn, Knock Off a and Gunk Shot while Oranguru has the moves Instruct, Foul Play, Trick Room and Ally Switch. These all have your OT/ID and have no special moves and can be picked up from the Pokémon Center after receiving them on Bank. It's currently unknown when this distribution will end.

lm等睇有人借插bank時偷埋人地set配佈

依家先出

仲要唔係有用

我雙bank 唔怕

水水瀨在你後面，他非常火

很想玩玩了，而家已經有？

有用呀 終於可以練小智
之前因為夢特一定好過普特 所以冇練到

小智都無捉

其實小智就係投擲猴

小智就係投擲猴

Ho q

速專投擲猩
玩得過

連奉狗有近身拳都唔知你出乜聲

靚仔係咪想打

打到內傷

今晚繼續夾攻現充

可能未到夜晚已經1001

依家偷襲

星期日MSS

標題

ＦＦ與貓不得搶1001

好耐冇上水
ff仲記唔記得我隻閃基拉祈
想要減特攻加速

莫講話你, 我都未收到

係日本開心到唔記得上水

好
我刷好同你講

我果隻呢咁

依兩個月難捱到冇心機玩
剩係日日睇下youtube d鳩pkm片

希望下次上水會有

咁下次粉嶺有無？

roy蛇有冇諗過去紅館開show

大和呢咁

染巴有冇諗過去紅館搞vgc比賽

果然內傷同roy蛇真係best match

大埔(lulu)好Ｄ

BMW

我要買BMW

Mix Max

FF 係咪會參賽？

又蝦細路

冇年齡限制的話佢應該真係會

有冇公開組？

咦，真係有喎
14號1100-1230

贏完過嚟PC

咪話當日黎唔到lo

一早已經準備去玩陀螺

課金馬上收成
課金升級道具
藍色羽毛都要課金買

參賽者需表演華麗既發射陀螺姿勢放上FB

跟住又有人笑FF買唔到400呎

FF可以有位買到咁多玩具
話唔定一早有自己的400呎

超能貓自己開trick room咪有囉

仲有magic room同wonder room

仲先制+1

花名ready

990

Detecting Psychic Cat

Detecting FF BOT

404 FF BOT NOT FOUND

Second detecting....

Third detecting

肯定超能貓捕住我post 1000

我唔會怕你

FF搶唔到我就唔算輸 大家集氣

1000 了 FF BOT